雲南武術隊表演套路 老前輩暈倒體育館不治

雲南武術套路隊早前來港，今午4時許在馬鞍山體育館進行表演活動，惟當表演完畢，武術隊準備離開時，隊中一名老前輩突然暈倒，送院搶救後證實不治。警方調查後，相信事件並無可疑。